有冇人覺得班英超球員同入場球迷好不負責任

痴撚線 個風咁撚勁都仲出去踢波/睇波
一陣累d消防員去救你地 搞到命仔都冇埋
你地過唔過意得去？仲要夜媽媽先去
真心覺得佢地好唔負責任

唔好笑

鬼唔望山竹捲晒你班球員變山竹牛肉球

有咩好笑 關乎人命有咩咁好笑

好心咁大風就腰斬啦

冇人理你就自己收皮啦

屌你老母

你老母唔負責任多d 生件弱智仔上黎吠